我撐唔到落去啦

啱先同男朋友分手 加上最近香港嘅事 好大無力感
我每次都有出去發夢 企到都算前面
但結果呢？我好攰好攰 你哋幫我見證個成果啦

無你唔成事

死係解決唔到問題

一個不能少

啊輝，一齊行呀，唔好走咗去

我地既勝利在於團結互相照應，點少得你 唔準行左去呀！

撐唔到落去之後場運動就唔好出嚟喇 盡量唔好睇連登睇fb睇新聞 出去吃喝玩樂減下壓啦 千奇唔好尋死啊 你諗下你死咗屋企人同埋我哋會幾傷心
你而家開始 港豬mode on！

得閒港豬下無罪嘅 抖下啦 男朋友搵過個囉連登最多咩吖👁？？

leave lihkg

727元朗咁重要
請你一定要黎

出面大把好仔

絲打我好感受到你既無助同無力感!
唔緊要嫁，先休息一下，你都係太攰太chur先會一時有咁既念頭!
我地香港人係打不死!一齊走落去!
說好的一個都不能少呢!

攰就休息喇 你已經做得好好嫁喇 淨低嗰啲我地嚟 你負責留番條命嚟享受 乖喇

連登係全世界最多基佬集中地，你一定搵到更好，依家放棄就永遠無機會，一齊加油

絲打你好
我地都好需要你陪我地一齊戰鬥落去
嚟緊727仲要係惡戰！
記住，一個都不能少！
你怕一個人會亂諗嘅話，
歡迎你每晚陪我睇牆同散步，仲可以瘋狂tg傾計

利申：絲

快啲去IG睇下啲貓貓狗狗

一個都不能少呀！
攰可以不問世事休息一排，千祈唔好離開我地呀！

仔你都岩食自由撚

有咩唔開心大把巴絲打陪你傾

香港做女仔屈機架 男朋友好少事架咋

情緒低落就做港豬去吃喝玩樂啦

無所謂架 唔好因爲亂諗野啦

baby you're not alone